原來阿sir真係好撚驚甲由！！！

係時候出動蟲攻戰術喇